林鄭寧願香港玉石俱焚 都不肯讓步換取安穩

如果有廢老拎玉石俱焚/ 經濟穩定同你講
你可以用下面既point同佢講：

林鄭全家都係英國國藉
鐵娘子林鄭已表明寧願香港玉石俱焚，都唔肯讓步回應訴求黎換取安穩

一個咁既政府，已經唔係為左香港著想
而係拎香港既未來做賭注 完成自己既政治目標
一個咁既政府 跟住佢地行
香港會有穩定既未來嗎？
今次就話玉石俱焚，下次出事既話又玉石俱焚？
次次一唔掂就話玉石俱焚
咁既政府可以點俾到安穩香港？
香港既未來唔係俾林鄭拎黎做賭注，林鄭輸左可以去英國享福
香港輸左 我地全部都冇得走